[不用升級]其實依家等美國過人權法就OK

再次提醒大家，美國介入之後，局面開始逆轉，直至今天則是完全相反。這個大家要非常清楚。

美國介入之前，香港越亂越好，對香港人有利。故此，要提防的是解散軍。

美國介入之後，香港大局已定，只要保持適度壓力就可以，再升級動亂只是白白增加成本。

時至今日，共產黨是敗局已定，本來投降輸一半，世界和平股樓再創高峰。然而，最大問題是習近平還未上吊。習近平是頑愚暴戾的原教旨共產主義者，絕對有可能想孤注一擲，玉石俱焚。

觀乎近日，港共連王權所立的緊急法都夠膽動用。有可能是林鄭以下犯上想攬炒，亦有機會是習近平御旨批准，在中美談判前想挾持香港金融核彈，攬炒全世界來要脅美國。

「適度壓力」便已足夠，最緊要係不要白白送頭。

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

依家唔駛特別做啲乜
做下文宣
唔好送頭
等美國通過左人權法就得啦

唔升唔降按返之前個程度遊行示威
等人權與民主法案通過

政府一過咗10.1就升級得好快
有意激嬲示威者同煽動過極行為
證明政府好驚美國個法案
想法案通過前宣傳示威者大規模破壞社會
然後快快手收拾場運動

想問下過咗會點 過咗香港就一片光明？
唔係唔認同等過咗先升級 但唔好成日講到人權法就救到香港

其實係

得閒做一下文宣工作

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

善用起底功能
善用不推文回覆

保持力度就夠
唔駛升級

推

求下你地唔好再送頭啦

保持恆溫

我想知道，係咪坐喺度戇鳩鳩等就得？
到時老美賣鳩曬香港人呢？
跟住又點呀？

你估佢係某國咩
人地守承諾有法治架
佢賣9我地到時再出黎囉
到時點玩隨你啦

我都想問
過左就贏咩諗法黎
真係老實D講
到時制裁班人轉撚晒用中國既野
當佢地係中國圍好晒爐之後
佢地亦都唔怕美國個人權法既時候
到時就會用更激烈更暴力既方法
咁呢個時候點呢？

唔係過左就贏
係 唔過必輸呀
依家等佢過左先慢慢玩啦

我好想死

一上連登就見到咁多手足出事

就黎頂唔順

係 因為短期內都好難再大遊行 同埋國際嘅Noise已經好足夠
黑警嘅屎又多 暴力濫權殺人放火咩都齊
慢慢同佢清算

黑警而家嘅策略就係早佈陣 早驅散 早圍捕
喺冇黨鐵同巴士嘅情況下
根本冇可能再集中一兩區

加油